男朋友做n展 想讀返個可以考到牌既degree 有咩好介紹

非3大唔會考到牌 好多8大n展仔出黎都唔打算考牌
Search下ceng考d咩 要咩咩資格先

你咪講左囉

要認可就求其讀THEi珠海都得啦
考唔考到就好睇個人同運氣

點可能唔係三大考唔到牌...

關鳩事咩
去到考牌仲睇你邊間U

咪撚傻喇 8大一定有人得

你男友做左成8年，點會唔知有咩degree可以讀呀，parttime 得rmit同thei，poly好似摺左

咩係PE?

咁poly speed呢

有咩所謂 我40都讀啦 讀書者

不過會愈來愈辛苦 老記憶力同精神都差左

到番轉問，有冇distance learning 既degree可以考civil 牌

利申: CEng 非civil

bem 無撚用

幾錢人工